點樣努力？

你地做過咩, 做緊咩, 令自己既人生更好更開心？

無用嘅